an app宜家回唔到post

出左個錯誤 #1000 :0）遇到錯誤 (1000)

宜家我用web版 post唔到圖

麻煩admin幫幫手

你有無改過 password？

冇呀

啱啱試過，same login name password
可以係web版login返入來

暫時試下重裝

test

宜家得啦，唔該兩位

出左web版？